戀情浮面 拍拖遊中環 李澤楷揸舊波子 甜蜜蜜接郭嘉文

【爆相爆片】現年50歲的富豪筍盤李澤楷坐擁逾340億元身家，自六年前跟舊愛梁洛施分手後，「楷女郎」停不了地排隊上場，去年情人節孖24歲港姐季軍郭嘉文蜜遊日本後，郭嘉文忽然富貴一炮過買逾億豪宅，日前更獲李澤楷紆尊降貴做柴可夫，揸舊波子甜蜜蜜接送拍拖遊中環，李澤楷被問到戀情浮面，他大方回覆：「今個周末難得可以不需要外地工作。」

在《福布斯》2017年香港富豪榜排名第15位的「小小超」李澤楷，自從跟梁洛施各走各路後，做回無腳雀仔的他不愁寂寞，身邊「楷女郎」車輪轉，先後被天水圍小花梁雯影、名媛葉梁美蘭的中歐混血姪女梁芳、銀行小花齊蔭女圍繞，去年情人節又有新任「楷女郎」上場，就是2015年港姐季軍郭嘉文，兩人被讀者「爆相爆片」影到遊東京玩模型車，想不到事隔一年多，日前兩人再被讀者「爆相爆片」，不過今次是坐跑車出巡中環。

【違泊等女】
■李澤楷單拖揸舊波子在中環違泊等女，篤電話打發時間。

【青春露腿】
■着短裙晒腿的郭嘉文自己開門上車，表現乖巧。
違例停路邊
當日約中午12時許，讀者林先生在中環畢打街見到李澤楷，林先生說：「我喺中建大廈門外見到佢，因為嗰度前面係的士站，我見到有架車停喺雙黃線，覺得好奇怪，望吓原來係李澤楷，等咗大約15分鐘，就見到郭嘉文上車，然後一支箭離去。」平日有司機接載兼保鑣貼身保護的李澤楷，這天竟然紆尊降貴做柴可夫，駕駛一輛2009年出廠、價值186萬元的Porsche911 Targa4S媾女戰車，想不到身為超級富豪的他，代步座駕已有八年歷史之久。
獨個兒坐在駕駛座位的李澤楷，雖然違例泊車停在路邊等人，但就停車熄匙校低車窗，從相片所見，李澤楷等人期間表現得好有耐性，在車內不停篤手機打發時間，大約15分鐘後，着牛仔裙襯白波鞋的郭嘉文現身，露出一雙又長又白的腿，不知是否低調關係，李澤楷沒有落車幫女士開車門，而是郭嘉文自己開門坐在李澤楷身旁，表現乖巧。

■有「城大校花」之稱的郭嘉文，獲2015年港姐季軍，輸給了麥明詩。資料圖片

■原住馬鞍山的郭嘉文，上月忽然富貴一炮過擲逾億購買九龍塘豪宅。
回覆度周末
《蘋果》記者向李澤楷求證是否拍拖？他以短訊回覆：「今個周末難得可以不需要外地工作，you have a good evening! Richard P.S. switching phone off now.」言下之意，李澤楷難得不用開工又在香港，就約郭嘉文甜蜜過二人世界，更講明要熄電話避打擾，似乎兩人戀情開始浮面了。
年紀比李澤楷年輕26年的郭嘉文，自從認識富豪筍盤後似一夜富貴，上月底被揭一炮過購入價值逾億的九龍塘逸瓏天池屋豪宅，由李澤楷愛將李智康代表買家簽訂臨時買賣合約，早前更有報道指郭嘉文已約滿無綫，身形又較以前圓潤。不過，郭嘉文當日現身中環時，從背後看卻未見有發福迹象。
採訪：皓騫

屌

有錢你80歲都食到16歲女

古天樂點算

自動送上門就有豪宅

何樂而不為

古天樂

女人都係雞

只要你有錢，咩女都可以擁有

係幾正嘅, 有d貴格

每個人都有個價

每塊閪都有個價

咁易比記者影到
好彩依家無人飯大茶飯
張仔葉仔都死晒

咪又係雞

咁佢做雞做得幾成功既

咁國貨城果件叫尿兜

有錢你50歲都可以日日換女

無關係架 佢鐘意可以一腳踏n船

想知佢地點識多d 感覺佢地距離都幾遠下

有錢仲有難事咩

Mark中左咪約出黎交收囉

懷疑啲有錢佬有個app專做呢樣野

唔知佢好唔好屎忽
我自動送上門又點話

李澤楷好似有部NSX

有錢你160 歲都食到8 歲女

古仔

有錢真係咩都得

古仔同小超好似有D故仔

雞

做雞黎講係成功既
就算散左都有層樓住啦

FBI is

隔離飯香
再者，自己個台都唔太多啱佢口味
唔通膠人鄧月平？定皺皮波呀旦？

係咪之前訪問 水野鈴子個條女

誠哥想食嘅，搶晒個仔啲女食都仲得啦

Renci

真係有人買果架911targa

倪晨曦

根本女人就係雞
係個價標幾多姐

阿旦

袁澧林

viutv 個乞衣

他朝澤哥轉基我都要去排下隊

佢好似包過古天樂

係真愛啊

返左去戰國時代

你唔好唔要我呀

願聞其詳

古仔點算

上兩個月我同事先話係泰國返黎見到古仔同佢坐business 咋喎 呢個女煙幕咋？

Why not both?

對d女算係咁
億億聲咁送

個姐仔係咪用黎同daddy交待？

其實係我拒絕左佢

女人有塊閪真係好，隨時飛上龜頭變鳳凰

呢塊閪唔係八達通，而係ATM

報名做港姐都係搭上富豪嘅階梯

AE黑卡

Rich7

出現了...

RENCI後生過你又清純

真係所有女都係雞

一見到標題就諗起自己幫緊佢打工

揸舊野真低調

成日覺得呢個郭嘉文好似樂曈

有錢嘅話阿伯咁既款都仲有女痴埋黎啦 e.g. 高潮女果個曾生